下次約人準時D,張枱坐曬D MK我好撚驚

是咁的，小弟我就約咗朋友出街，但係條仆街就遲到，於是我就上M記坐低等啦，點知坐坐下撞正放飯時間，成班MK仔女坐曬係我張枱到，仲要好似係我霸住張枱咁，我依家好撚驚，吾知會吾會比人成林可樂掉落我到

姓陳果個下次約人準時D，我知你有睇連登，係話緊你呀，仆街！！

sorry lo
下次放你飛機